\begin{description}
  \item[Affirmation 1] \textsc{Faux}

        Le premier terme est $v_0$ puisque la suite \suite[v] est définie \textit{pour tout entier naturel $n$}.

        D'après la définition explicite de \suite[v], on a :
        \begin{align*}
          v_0 & = -1,5 \times 0 + 1,1 \\
          v_0 & = 1,1
        \end{align*}
        Donc le premier terme est $1,1$.
  \item[Affirmation 2] \textsc{Vrai}

        La définition explicite de \suite[v] est $v_n=-1,5n+1,1$, donc on ajoute $n$ fois $-1,5$ à $1,1$ au rang $n$.
        Donc la raison de cette suite \suite[v] est $-1,5$ et donc elle est bien négative.
  \item[Affirmation 3] \textsc{Faux}

        On a vu que le premier terme était $1,1$ donc
        les termes de cette suite \suite[v] ne sont pas  tous négatifs.
  \item[Affirmation 4] \textsc{Faux}

        Calculons $v_{10}$ :
        \begin{align*}
          v_{10} & = -1,5 \times 10 + 1,1 \\
                 & =-15+1,1               \\
                 & = -13,9
        \end{align*}
        Or $-13,9 < 13$ donc le terme de rang $10$ n'est pas supérieur ou égal à $-13$.
\end{description}
